想問下大家會選擇一個愛你既人定係你愛既人

愛我我又愛嘅

邊有咁易搵到

有咁既諗法代表兩個人根本就唔岩
唔會長久

愛你既人你唔愛佢你付出既每一樣野都辛苦
你愛既人而佢唔愛你你隨時戴帽

愛我嘅我遲中都會愛佢
不過愛我嘅遲下都會唔愛我
結論唔揀

唔想單方面付出lu

屌
呢刻對方話幾愛你
下一刻咪又可以話淡左帽你

老老豆豆
愛情其實係雙方追逐戰
呢一刻你愛佢多過佢愛你
下一刻又會倒返轉
咁樣關係先會長久

唔會兩個同時都咁愛

唉 好怕戴帽